傳WhatsApp推訊息撤回

傳WhatsApp推訊息撤回

■近年不斷增加新功能的WhatsApp，最近傳出將會推出「訊息撤回」功能。

【本報訊】不少人倚賴WhatsApp作溝通平台，但只要輕輕觸一下「Send」，發出去訊息，有如潑出去的水，覆水難收。不過，近年不斷增加新功能的WhatsApp，最新傳出將會推出「訊息撤回」（Revoke）功能，用家發出訊息後覺得後悔、或誤發至錯誤目標，仍然有得自救！

根據追蹤WhatsApp測試版消息之Twitter賬號WABetaInfo指出，最新WhatsApp iOS測試版本2.17.1.869上，驚現「訊息撤回」（Revoke）功能！此表示，用家只要長按已發出之訊息，再按「Revoke」，有關訊息將會於對話中消失，任何人都不會再有機會查閱。WABetaInfo更指，即使該訊息已被查閱變「雙藍剔」，發送人都一樣可以「撤回」；此功能同時適用於相片同影片。另外，WABetaInfo又透露，WhatsApp亦正開發「訊息修改」功能。

不過，由於上述功能仍在測試當中，更多詳細資料，如會否設有「訊息冷靜期」，即用家只可撤回幾多分鐘前的訊息；及新功能何時推出等，均有待官方進一步公佈。

微信可撤兩分鐘內訊息事實上，微信（WeChat）早於2014年就已推出相同功能，並限制用家只能撤回兩分鐘內訊息。通常微信訊息撤回後，會收到一條提示：「對方撤回了一條消息」。相信WhatsApp的「訊息撤回」功能，會與微信相同，同樣會有類似的提示。

上一則: 歐陸嘉年華今開幕 部份機動遊戲未有牌

下一則: 政府申DQ四議員 明年2月審

姐夫有救

一早應該要有啦, send 錯group 真係好撚柒

咁我同ex d 對話咪比人删曬

whatsapp講完嘢咪可以反口反得一乾二淨

ON9功能
講咗邊有得收返架

正過呀妹

好想知阿妹有幾好身材

revoke唔算最好 連電話screen capture都cap唔到先係最好

咁就唔好玩啦

正路revoke應該有限時呀嘛?

佢實del 曬唔比我睇返 唉

咁on9?
對面del我都冇得睇返
咁我save對話黎做咩

應該限時嘅
可能過左5分鐘冇收返就永遠收唔返

不如比你set禁send個制之後隔幾耐先真係 send出去仲好

wechat 好似限2分鐘 後無得收返
照計whatsapp 應該都有限時

姐夫有救了

如果俾人雙藍剔俾人睇到再撒回都冇用啦
Btw大陸啲通訊app一早有呢個功能啦
Whatsapp都幾out

wechat 晨早有視像
whatsapp 都係近排先出
唔知遲d 會唔會跟風出埋whatsapp 俾錢

姐夫： 一切都太遲啦

以後借出去d 街數咪無撚哂記錄